［cityu non-jupas dtvb］大家點準備？

星期3 interview
諗左self-introduction
依家仲可以做啲咩

Push

收生GPA係幾多？

係咪2mins intro